只差未改國號 然後就可以登基立帝

202x年 習帝奉天承運 感召習種登基 改國號維尼 帝制復闢